特朗普聯合國發言 若美國被迫自衞將「完全消滅北韓」

美國總統特朗普周二在聯合國大會發言，向與會各國領袖發出警告，揚言如果北韓的核威脅對鄰國產生威脅，美國可能會摧毁北韓。

特朗普指北韓為「墮落的政權」，又形容北韓政袖金正恩「為他本人和其政權進行自殺任務」，「美國擁有強大的實力和耐性，但如果為了保衞自己和盟友，我們別無選擇要完全毁滅北韓。」
法新社

好撚驚

金仔：射落海都唔益你哋

係就快啦 得把口

好撚廢 晚晚都咀炮同支那有咩分別

敘利亞都未搞掂
仲周圍挑戰
金仔睇死你無料到

金仔都起碼J下都射啦
侵侵成日J又唔射好易不舉嫁

日日㞗噏，唔使成本

點解咁撚鐘意做蘭花手
上親報都係呢個手勢咁濟

當住聯合國面講叫嘴炮？

睇下支那敢唔敢同一個場合話滅印度/台灣？

佢之前派航母去遊船河都出理
比起呢D實際D既威嚇
咁唔叫嘴炮係咩

係就快D核平北韓，日撚日口交成個支那咁無撚用

留名睇講完之後金仔再射多炮

打未呀 好悶呀

又開嘴炮，完全滅北韓既話成個東亞都會收皮

國際嘴炮大賽
北韓 美國
好快就到中國 印度 菲律賓呢啲on9國家陸逐9up

講到天長地久細水長流
水炮之王 夠膽打？

佢漸漸變成一個笑話總統
攪個Talk show 實大賣

堂堂美國
學晒支那口交部
用埋啲垃圾字眼
準備,不排除,可能,最後

咁撚多廢話開拖未呀
無膽既狗最鍾意吠
恐嚇字眼用得多最後變笑話

學左中國口交部？

口誅筆伐

上次咁大支導彈係頭頂飛過
d神盾、薩德縮哂係老母個閪度
我係金仔都唔驚你，再嘈射支去東京灣上面

幾時係美國飛過